香港已經冇野阻到警權冇限大

極權政治
權力從來係必要既工具
明顯中國亦刻意將任何可以制衡警權既力量擊散, 例如監警會 ICAC 律政師, 唔係被滲透就係紙老虎
所以話警察犯法係冇用既, 因為冇人會拉
警察鍾意點行使權力都可以
所以唯一限制到警員權力, 只有一樣野, 係警察高層既自律
而當然, 佢地係唔會自律, 相反, 有權點解唔洗到盡
所以佢地既權力只會不停向上
當權力到達一個點, 無需警告, 市民都可以係任何情況下隨時被捕被打
咁就可以正式將香港反對聲音消滅, 到時林鄭想過乜都得

而呢一日, 以今時今日既進度嚟睇, 不遠矣

true.

呢個係殘酷既事實
你做不合作運動一樣可以拉你

狗察逼人反

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

成個讀書嗰陣體驗過，
愈多人比人記過，愈多人啲行為愈來愈癲，愈來愈無所謂。

以暴易暴

正式進入軍政府年代

對付軍政府從來只有一個辦法

紀一次又係紀 紀十次又係紀

冇人會拉, 你犯晒全部警例都我, 你吹啊

到時侯
香港人只可以以戰止戰

冇人會拉, 警察犯晒全部警例都得, 你吹啊

推

中共授權 你睇新疆 香港人根本衰過二等公民

己進入70年代
各位睇路

記過你都冇後果, 你當然可以癲
但黑警可以直接拉你坐牢, 你可以點癲?!

屌你老母軍政府

就黎會連出街都唔比啦

無

克警開始話嚟警察通例過時喎

咁搞法 係咪除咗以武制暴 就冇其他方法

其實講法律講規則真係無意思
佢地會守規矩就會咁多人不滿啦

警察拉完示威者
親北京勢力自然會用佢既方法獎賞D人
下次佢地就會做我再絕D
呢個同訓練狗隻既原理都係一樣, 想佢做某樣野
做完咪餵佢食野, 已經係人類幾千年既智慧, 萬試萬靈

軍權不嬲大過政權

軍政府做埋外交喇

而家連委任證都唔會比你睇 佢地話係警察就係警察

真心一問有冇得將警權冇限大推上國際?
利申唔識,但認為推上國際係唯一出路

其實班狗咁撚賤
又咁多人連死都唔驚
我好擔心會發生無差別殺狗
千萬唔好咁做

到時警權會擴到搞埋在港外資加僑民
香港即告失序 英美全面進場

依家已經係警權無限大

唔會有好大作用, 國際最多咪出下口術, 落下佢面
但極權國家, 從來都需要執法機關做機器, 唔會受你影響
況且, 外國出聲都係因為香港仲有國際地位(雖然持續下降), 當下降到某一個點, 自然外國都唔會再出聲. 因為外國都會考慮自己既利益

錯, 係僑民全面撤離
中國全面進場先啱

Sad but true

立埸角度四 有灰色衫 FULL GEAR 但無證嘅市民 稱警員 執行職務唔洗有證

冇証依家已經變撚左常態
林病仲出到聲會死保
冇人治到班狗

其實到到都差唔多

當執法者做事不再受到監察，可以不依規矩去做事，市民就要小心了。

國際只能從政治高度出聲，例如叫香港政府推行民主，至於好仔細咁照顧你邊個打傷咗邊個被老屈，老實講，國際顧得幾多，唔好忘記，近排伊朗同以色列搶緊國際目光，有核武唔關注關注警棍？

係香港就冇,
但只少要令佢地冇得移民

今日連旺角唔理政事既港豬都見到黑警點執法

需要英文文宣
比外國記者協會
將香港形容為警察國家
由各國記者報導，話比各國在港僑民知，需要小心香港警察警權無限大
有無得諗

態度同行為跟本就係有牌爛仔
委任證都唔掛都唔知係咪真係有牌

緊係比人罰留堂之前癲啦，唔通等到比人留堂讀書先癲？

作用不大, 因為政府會將做警察既人士不斷提高
好多有人會填補返, 而且警察從來都係棋子
錢同權力係要佢地效忠既利益
而睇返歷史上, 極權國家用呢個方法去操控執法部門
係次次都Work, 所以唔好對警察既良心有一絲幻想, 你只會失望而回

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

香港外國記者會

到底香港人可以做啲咩
無力感真係好大

它們就是法律
無法無天

都係落佢面, 實質作用不大

因為身邊有外國記者朋友其實好多事都唔知，始終佢地睇唔明中文。睇得明嘅中國記者又會抹黑，臺灣記者又不多。。。。

話明公安

其實再拎啲條例出黎都冇用
因為佢地根本唔驚你
你告佢唔到
佢亦唔會show number 同委任證

分分鐘真係射殺/私刑/綁架反對勢力都冇人可以阻止到甚至追究

最大幫助只有外國勢力幫手制裁

香港人太好人太和平

2014已經係咁
如果你宜家先發現, 太遲啦

官逼民反

咁可以點？

以武制暴 係唯一方法

警察人數佔公務員5分之1

唔好唔記得
香港都有好多深藍, 呢D亦係極權下最易吸引到既群眾
同台灣要發大財既道理差唔多
呢類人對公平公義自由冇乜感覺
佢地擔心既係錢

當然仲有一大群有錢人係香港
1, 佢地隨時有能力離開香港
2, 就算留係香港係唔介意政府極權, 只要佢可以繼續搵錢

講就易，咁勇唔要命一早有人揸車撞向差佬防線，但你我都知唔值得犧牲自己

咁點算好

由6.12開始已經咁做，比無數人罵、指責。但今時今日，每次有示威發生，佢地依舊繼續違規，一副「係啊，我專登唔show岀尼，你地告我唔入，你吹咩」嘅態度

有冇方法可以制裁佢地？法律途徑？

係 係警權過大得太撚緊要

監警會去含撚啦，無權既會做飛機杯就岩啦

遲早變KGB

冇, 呢個係殘酷既真實答案
而呢個事實, 已經發生左好多年, 唔係今日開始
只係好多人以前冇留意

再想有得鬥，會流血，會坐監，每個人嘅底線唔同，呢啲好難講落去

巴士底監獄

唯一就係靠多人，多人佢地就無咁惡，但今晚衝突太突然，大部分人都無諗住留夜，一少人差佬就即刻出晒黎咬人

反共乃唯一選項

次次完左都係講呢句
下次又再出去比人打 悶唔悶?

監警會作用係用嚟畀D 淺藍 淺黃 低學歷 弱勢人士睇既
佢地睇完監警會報告就會覺得人地都查左啦, 你地仲嘈嚟做咩, 搞亂香港
政權每拉攏多一個人支持佢地, 你地就少一個人

黑警係唯一執法部門咁濟，佢唔執法根本係架空法律

法治？法治咪死黑警殺死左囉，但大律師公會都睇唔到依個問題嫁，成班on撚9

所以要對準政權嚟攻擊，而唔係一味攪光復XX運動，失晒焦

香港個情況係，全部警察都同香港人一樣住係香港，而香港係方便到你去邊都得的，所以情況唔太同中國大陸內，香港唔會出現除左制服就揾唔到人的情況。

大律師公會唔係畀人滲透左好耐啦咩
況且佢地都冇乜, 最多咪又係出口術

冇權

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

咁有咩辦法？

得返力使用開對付極權政府嘅方法？

push

歷史

和理非要進化

不如索性玩宵禁

應該有用 可以玩多次全球推廣 不過今次係video 版 放曬係網絡各個平台？

權力大過我老母月娥
打人唔洗負責 射爆人頭又有保
仲有宇宙通行證 俾人圍完show一show證又有人保
唔怪得知咁多低學歷冇技能嘅毅進仔去考警察

冇得告？眾籌打官司可唔可行？
sorry唔識法律，但次次見班死爛仔知法犯法就好撚嬲

有。法庭和禁制令

老燒又中

市民可唔可以入紙告警察?

誰大誰惡誰正確

應該要發起一個遊行係專門針對警權過大濫用職權

法官赤化咗一半以上

冇number, 你點告

之前一直都有，係而家失晒焦，四圍攪光復運動，光復呢味野應該選戰時攪

渺茫
基本上冇任何合法途徑制衡佢地

估唔到2019年會變成咁，好似返左6-70年前咁

我地有冇嘢可以做

點先可以制衡到班冚家鏟

2014 已經係咁？你瞓咗幾耐？
況且有中共，呢個結局唔係應該正正符合預期咩
點會係估唔到
如果想知將來係點，建議你睇多D 歷史
可以比宜家再差好多

nothing

上次朱經緯單案都無偏幫吖~
有一半機會都好過無吖
而且今次係明顯唔跟程序做嘢喎

真係無辦法可以制止到？

同問
有咩可以抗衡 我一定幫手
唔想白白交稅黎養住啲反骨狗 等佢地咬主人

已經係軍政府，我諗要外國幫手，佢地明白一個武裝部隊有自己意志係好恐怖

到時就真暴動

上個月都講左警隊無限大 根本已經係在港軍隊 特別係而家無政府狀態 班警犬犯法 係冇法律責任

得返記者同議員都係咁推 勁危險

點解可以咁垃圾

魚蛋2.0

已經去到警犬同記者既全面戰爭

係零星嘅暴動，好快被滅聲加消失
社會瀰漫住白色恐怖，冇人再敢提政治
大家只會著眼錢

呢個就係2025嘅香港

對付軍政府有咩方法

放上法庭去告，至少可以引起社會、國際關注
就算贏面細，但都仲有機會可以告得入
唔係咩都唔做 睇直播罵黑警係狗

有冇眾籌打官司，想岀分力

見到班犬咁真係好撚辛苦
幾撚時可以成立獨立調查委員會
一定要追究到底

蓋世太寶

有d有number 個d可唔可以告

如果你證據充分，可以試下
但難度相當大，官司會拖好長，因為佢地會玩嘢
開支都大，頌費律師費等
唔熟法律，建議你問下法律巴打

no gear how?

諗下方法點將班癲左的警犬繩之於法
佢地已經無法無天

法西斯組織

除左向聯合國同美國申訴，無人可以制裁黑警

所以香港人仲和理非 真係等死

真係好撚癲

香港警權真係過大，根本冇人制衡到佢地，完全無法無天，想捉人就捉人，想放人就放人，冇編號又唔使負任何責任。

啲白衫狗同人大一樣，想同解釋法律就點解釋，完全無視法律，咁落去香港仲做到法治社會？

我地真係要入紙申請jr，禁制令，用盡所有公民嘅司法權令香港法院，法官應該要出黎釋法，解釋返警察通例，逼班狗仔戴返狗牌。

求識法律嘅師兄出手，一定要約束警權

一定要有獨立調查委員會，唔可以比佢地再隨便放生啲犯人，同濫捕無辜人士

同意，乾淨嘅人最驚係花底，一花咗就無所畏懼

蓋世太保

如果係打官司係願意捐錢
或者眾籌將佢地的惡行放上唔同報章/media
睇下佢地知唔知醜
個段十幾個人打一個女仔同埋成班護送疑犯走個段
照計有正常理智的人 不能國籍都會睇到眼火爆
可以登報呼籲叫日本幫幫手唔好俾警察黎旅行
因為佢地已經係無王管
希望其他國家都唔好接受佢地移民同旅行簽證
因為太嬲太絕望所以拋左d野出黎討論
我知道係渺茫但我地唔可以由佢打橫黎行

其實係我當年第一次俾人記缺點都好撚驚，仲叫老師俾多次機會
結果開咗個頭就越嚟越癲，真接屌鳩訓導話要記咪記囉
班狗只會逼啲人越嚟越癲

好嬲呀依家..... 究竟呢個無法無天既極權警力 係咪有方法阻止？..

市民係時候出手了

燒山講左香港唔會軍隊管治，現在黑警同軍政府無分別

根本宜家香港就係police state

軍政府年代
姐係毛語錄有用了

令我諗起北方

當去到呢個階段人民就開始反抗 歷史上好多既起義都係咁形成

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

歷史告訴我們
總有一日會

阻止警權無限大方法只有一個，集體不合作運動, 即係集體罷工, 我地集體停工，就係最大武器。 社會停止運作, 進入癱瘓狀態, 有錢佬無人幫佢做野, 仲唔屌到林鄭上天咩 ? 到時就代表社會係由我地操作, 唔係政府, 即係「架空」政府權力，林鄭真正仆街之時，就要集體罷工實現之日。

但要用到呢個我地擁有o既最大武器, 就要好有好有好有組織地做.. 一盆散沙咁, 係絕對無可能做到。

有咁多鏡頭影住 都禁人個頭

好嬲

阻止警權無限大方法只有一個，集體不合作運動, 即係集體罷工, 我地集體停工，就係最大武器。 社會停止運作, 進入癱瘓狀態, 有錢佬無人幫佢做野, 仲唔屌到林鄭上天咩 ? 到時就代表社會係由我地操作, 唔係政府, 即係「架空」政府權力，林鄭真正仆街之時，就係集體罷工實現之日。

但要用到呢個我地擁有o既最大武器, 就要好有好有好有組織咁做.. 一盆散沙咁, 係絕對無可能做到。

如果有人拎到M記 既CCTV 就真黃金

一早已經係

希望大家宣揚一種風氣

宵禁
權力至上，香港大倒退
又到返雷洛年代
唔怪得之前不停招兵買馬
進入香港嘅dark age

向來東廠錦衣衛都無人制衡到

真係睇下幾時一鑊熟 玩撚到咁串

人民vs軍政府
冇架啦
真係要鬥流血

推上國際

佢地梗係串啦 因為林鄭已經得番警犬撐
所以林鄭一定要撐佢地
佢地先咁撚串

老燒指嘅軍管唔係老解
而係警政府

你諗得簡單左d 明顯唔只林鄭

所以只有戰爭
不遠

已經唔撚洗再搬d乜例乜例同佢講
官迫民反
警迫民反

今日分散哂黎迫鳩我地，比著16年成小團已經變落水狗

一定要血債血償

同埋大家個心態都未ready仲係和理非非

制服都唔洗著

點先制裁到

真

其實香港真係愈黎愈似極權國家....特別而家柒婆養大哂呢隻怪獸既胃口 根本上而家無人控制到呢隻怪獸.......而家去到連掛住警察兩個字都唔洗就可以使用暴力 亦無人可以令佢地負上責任

到時候搵幾個pc狗祭旗咪close file
香港不再是法治，係軍治

發夢以前大陸睇過啲養狗場，成班狗成日咬個主人，個主人用盡方法都冇用，最後佢用棍打死左好多狗，打到啲狗聽聽話話，不過到最後佢俾人用虐畜罪拉左

對撚住香港市民就最撚威

好驚有人報復d狗

希望d狗唔好落單

我無野講

所以激發咗魚蛋嘅事出嚟

pp

都無嘢制衡住佢地

真係好嬲

香港班黑警真係世界級黑，真係好撚數到仲咩發達國家城市會黑撚過香港呢班

我將全部野簡化曬 至少都仲有林鄭撐
當然梗係有其他人會撐
但班狗當有特首撐果時 梗係惡過馬撚

有鏡頭又點？冇事架

係以武制暴